[Telegram]感情台樹窿暫用區

[Telegram]感情台樹窿暫用區

其實我都唔係幾開心，不過聽人講，大家一齊傾下計，會開心好多